連登軍師最On9 係一個柒Topic可以開幾十個Po討論

自己柒果D 就冷處理啦，大家明就算啦，

平時前線有D 野可能衝動左，連登軍師又個個表達自己開幾十個Po 出黎屌

你要檢討咪集一個Po，TG 私下檢討囉

個個都要開一個Po，驚死無人知

藍絲都未嘈，你自己Jer住黎屌

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

支持，琴晚有人回好感動

eg 停電post

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持
91 見

咁你想點

#1 已經講左，明白檢討就夠，再冷處理
洗版係On9 行為

同意 開post前好心睇下有冇類似啦 洗撚晒版 認真野又唔推

好野開多幾個無所謂
但衰野永遠係咁洗版
都唔知係咪五毛扮理性搞事
根本大家有心集中一個Po 討論已經可以上熱門，大家明就OK

901